irene 生日快樂 🎂

#happyireneday 🎉

佢叫我同你講 多謝

今個月開左好多 依個應該係最後一個

我等左好耐

佢地前日喺秦國同佢慶祝左?

等緊會然裴珠泫入黎

Irene

二奶生日快樂

祝賀
Btw絲係Ig post左冇耐就上黎開post😂

Happ
HappyIreneDay

準備同佢切蛋糕

裴珠泫生日粗卡

生日粗卡

Irene生日粗卡

哇哇sis你睇到架

Sis個ig甘正邊有可能唔follow
不過因為某d原因用左個private ac follow

咁就決定今日剩聽red velvet 嘅歌先

聽左would u未?

雪莉係咪好似都係今日生日？

係咁飛釘

我姐姐生日粗卡

생일축해🎉🎉👏🏼

出左啦咩
剩係見到trailer咋喎